今次TWICE CB令我對佢有好大改觀.......

由好靚>勁靚 My wife

不了

豈有此理

第一張幾尾機

我唔需要你對我二房改觀

一樣咁辣殺

我正室

哈啊

她進化了

共享妻子

你係紋身師?

我獨享 層樓轉埋佢名

我用我的精華幫她紋身

我正職係紋身師 兼職foodpanda

收聲 我求下你

多謝你
佢岩岩將你層樓轉咗做我名了

明白了，原來係再辣殺左

我非常信任她

佢underrated

結果就被佢欺騙

她欺騙我的心 是偷心賊

ko呢哇......

apple banana banana apple

i have a apple
i have a banana

腥花